汗斑？愈黎愈多

近排手臂出現白點 跟住變到一塊
周圍又有其他白點出現
做地盤 明明平時都抺身

已經買左藥搽緊
好似要長時間先會好
有冇人試過？

定其實唔係汗斑

真菌用d 大牌子成藥啦，我都有，用羅霉樂攪好左

你當時範圍大？ 有冇係附近再生？